求求停止繼續指責

求求停止繼續指責

首先，我立場係核爆都唔割，但希望勇武明白，只係想比少少意見，希望大家做得更好。

首先我會簡述感想，再響下面提出意見。

我明白勇武覺得和你飛太膠，未必能向政府有效施壓。

不過和你飛本質就係和平集會，如果冇衝突，機場唔會有危險，所以勇武覺得膠，可以唔出席。順便休息下，緩和下周未崩緊嘅情緒。

千祈唔好誤會係割，只係和理非派活動同周未抗爭行動本質其實真係有分別。希望勇武明白。

兄弟爬山，絕對不割。
今次黎到今日，絕對係和理非，勇武，文宣團結嘅結果。

正如和理非覺得周末危險，未必會出去一樣。
和理非活動，勇武覺得太膠一樣可以休息一下。堅持出席嘅勇武，角式係緊急支援，要救人先出手，盡量唔好令事件變質。
周末抗爭，和理非做後勤堆人數、物資、醫療、拍攝記錄成為勇武嘅後援。

千祈唔好話，咁以後和理非搞埋佢之類嘅說話。大家悔氣，對事件真係無幫助，冇大台，所以先要不斷磨合改善。

如果做到你中有我，我中有你。咁先係真正嘅兄弟爬山，唔同意勿插，亦可提出意見，大家都係想件事好

P. S. 意見稍後提出

機場已經有禁制令，和你飛行動者可考慮好似之前道歉團咁響機場做文宣